[寬頻問題] 想問下呢舊野用唔用到

搬左去間吉屋要住幾個月，屋主話冇上網，我見地下有個插位仲左呢抽線出黎個尾仲有個盒，諗住申請HKBN自由約，但如果係用呢個盒個modem裝響邊? 仲駛唔駛拉線?